依期一齊旺，大家唔好jump [117] 羊到尾！

最後一水 普馬

slow

Slow

上堂lu

唉......屌你老母唔刷角
好撚傷

想買主了

跟唔到未派

大波同角大之間要咗角大

瓜乜乜乜乜入未

我都係 痛失

信過你一次100% 炒到仆街

支持

咁樣同大蛇講野

原來你地過哂黎

明明睇live想買客ng
但因為買咗角大驚輸多注 冇買到

罰你炒100次

下次有心水都係直屌算 咁樣無咁嬲

支持了

Sorry 囉

今晚都係陸軍半客100%

我前幾日先知呢個係波po

以為係賣料po

allin對家 豪宅靠海

見人多問埋

歐聯8強幾時抽籤

cash out保平安
留少少再上過

friday

星期五

11:15求翻本

瓜達咩咩咩入波未

抵你愈贏愈有

忍下手啦
越追數越賭得大

普馬100%

兩面都100%

Super

海灣受傷換人

0:2

咁咪super. 識買了

信唔信好

普馬

兩個都100%

細波100%

馬王都撐普馬

即係和

精神上買左普馬盤

和主系統顯示50%
和和都係50%
買哂=？

你個野壞左牙

普馬主場好似食住對面

買上盤啦，穩陣啲

海灣仲有冇機？

認真 買左和主

所以最後係因為某d原因取消比賽
Super

盃賽未必出全力

墨假

上半場唔識入, 西部號手足可以準備定練心臟了

有

中到啪啪聲
全部細注

唔明主隊憑咩讓半一

上唔到明goal大船 唯有上普馬

閪瓜就快入

呢場唔係墨假，係墨西哥盃，唔知佢會唔會出全力

真心普馬

閪瓜仲唔入 屌

大家都有信心 skip算

普馬岀力 對面副選啦 留力啦客隊

睇下波仔先 留返今晚好過

跟

普馬會出全力 尼卡上幾次打廢隊唔知

月巴買咩
我跟親你都贏
對親都豬

我個心好痛

澳博食水深到

直入中路

下半哥達會入架啦
穩贏

岩，上場個全格都驚住攞 回下氣

買左70蚊普馬會晉級

我半注主

落飛啦1.99 落到1.93

我真係唔岩買角

上半場都加咁耐?

即係主盤 ？

無能巴全力支持

我都細注入左

似和 主
但我支持主

好少可咁重注

屁股 賤熊自己開完群組就潛水 唔加我

重注普馬斯

兩隊玩野，90分鐘打和，之後加時/12M先分勝負

落飛上主船

唔怪得琴晚場巴轟大戰唔見哂

買普馬輸半注

可以保證主隊不敗

輸半

自私玩

未必 有機會贏

主隊船已上

有無尼卡沙+0/0.5 支持者

月巴入唔入黎？ 花巴無我tg先開個group吹下水～

起機定墜機

好自私

我係你就推晒落上盤
好大機會最多贏一球

轟炸機

Me

唔派錢 買唔到讓主

博下又有咩所謂
法林明高反cap又有邊個知

普馬號起航

普馬sure win

穩贏既就唔止270

我全部平注300左右推 慢慢玩

盃賽差唔多賽力 好少炒到2粒 買大波仲好
可能輸盤都有得贏大波

1:0

你地有無入山神心水

秒goal

puma gooooooooooooal

都話跟親都有肉食

Cashed

太快入

普馬斯

咁快入, 不安了

一鋪過巴打場100% 2分鐘就墜機

可以456嗎？

美斯45s入一球

秒左 冇錢買真係dum春

有心水又無錢買實中

普馬黨全面進場

係我係我

瓜瓜都唔正氣了

哥達唔入正仆街。

瓜瓜52 1:0
67 1:1
82 2:1
89 3:1

本席宣布通過

G持

瓜瓜入啦，好感動

一講就入

盤仔又中啦

先中 1:0

瓜瓜goal

繼續 比多粒

又中

西瓜黨請係會場另一個入口進場

屌 5次5中 法明都cup埋

哈快手入多粒全格

十幾分鐘開多粒就唔洗睇啦普馬

大預言家

2場主入多1球先

有啊～

海灣玩完

好好笑

原來得水手尋日唔中 可能格式錯左

2-0

哥達全格

2:0

2:0了

西雅圖追和please

睇住佢入

瓜瓜

6分鐘2粒 on9

瓜乜乜乜瓜hi o左野？ 咁快2.0

瓜 2:0

起左兩腳

唔明點解主隊讓半一

不了

到普馬了 上啊

我買左海灣都覺得冇機了
睇緊live

瓜瓜 盤仔超合金水

閪瓜正氣到

神奇更衣室

主盤已cashed out
差大波

有即場我實all in主隊下一球

nba

瓜達比多球

拉閪拉

瓜瓜 大波-1

咩好好笑

普馬斯2:0/3:0please

你條過關飛

頹左

真飛黨全面進場

你咁樣一日就十萬

吹水group黎架喳

18500

連登咁多大戶

今日星期第二獲100K, 3月我退休了

手足們, 4月再見有無反對?

西雅圖 cup佢456

4月見

挽留

卜
主隊可以穩gel

大戶

我連1850一注都未試過 點樣禁得落手一注18500

我28000一注3x1 好撚爽

仲要自己買輸多贏少
萬幾蚊過關

秒被goal

嘩 一日100k 想1日追番1k都難...都係介賭算

望追和

客紅

又紅了

尼卡RC

係又唔錯呀

戰神卡都出埋

紅牌鳩比

休照退 水照出 OK?

玩完

屌 又你果為一注出黎打飛機

唯有靠今晚

456佢

鳩比到on9 自己攝隻腳埋去都屈到紅牌

又黎聲控

球證買左主

比多球啦瓜達

Gel你媽

中？

西雅快啲追返粒先啦

張紅亂鳩咁比

普馬456佢啦

追一粒就夠

墨假紅波正路啦

你連褲都冇得除

牌 自膠

條友咁樣同山蛇講野

嘩屌 串撚到

之前靠過尼卡贏波,當今次還返俾佢

瓜達goalllllll

唔係講笑 同你試一次好唔好
一齊轟一注

3-0 gel 多謝盤仔

多謝盤巴

無即場買 睇到無得食

盤巴今日食左藥

想入錢起機

冇跟到

盤仔又贏一場

準

美國佬真心信唔過 介賭算

gun, tgt

主場差好遠

你咁強

有錢串下體 士砵 阿記了 另外睇好獨立隊

今晚航武？

大家都係球場都唔洗俾人456敢誇掛

受唔受男人含

大約11點會有

Ok

重要睇住堆事後飛滿天飛都無心機玩了 介賭算當捐左20k俾馬會做公益

得閒入下黎 成日自己買都唔掂 之前都跟過你

永遠支持

普馬斯頂住啊
我條翻生3串1靠你啦

我比翻20蚊唔好,
追撚黎含

尼卡沙快追和

踢多個 唔洗太擔心

盤仔好波

4:0

4比0

半0全4

Fake goal

臭閪美國柒 300蚊睇清你班仆街

A😳a星期四係國際起機日

尼卡沙 轉一轉吧

告你今日起機

靠你

想問普馬斯嗰場而家幾比幾？

1比0

thanks 盤仔

尼卡沙追和反cup叫爆區

我條三串一都係差佢
頂住

呢個星期小妹大吃大喝

puma

信你一定得既

依家差在幾時入波

仆街了 通常fake完 _ _ 入

2:0？

買左主盤 買埋主客 客主

普馬斯頂住

普馬入多佢一球

1:1

goal

Puma

好波

真係fake完對面入

普馬係咪打多一個?

我屌。。。

大波-1

fake完一定係對家入返

主晉都心驚了

盤巴未來人？

有你e句放心哂

On9 係咪打多個咖其實

主晉反而唔驚 始終打多一個人
買盤就怕佢90分鐘玩野打和

係

屌佢當自己PSG

巴打返黎繼續叫喇

又反手

主隊咪撚玩野啦屌

尼卡沙學下下體會please

屌 ALLIN左主

主

托盧卡仲未派

2:1都偷笑
3:1派1個100

Lm

打多個都俾人入

咁都和到冇野好講抵輸

客

LM

主入未啊 打多個都妹下妹下

主晉屌爆區

我支持

岩

不了輸半

LM無壞

越紅越勁

打和我3條飛都要輸

40賠 主客， 起機？

2:2

打和加時？

頂唔頂得住2.5細

主咪撚玩野啦

普馬斯追和反cup叫爆區

主求下你入啦

屌你普馬斯快入啦

呢場好撚鬼 似客絕殺

主快d入啊頂 11打10啊

你買左就頂到
利申下盤

你係咪買好大？

2-1 86'

全世界賭仔買上盤 馬會有咁著數？

2-3 89'

76'得唔得 心臟頂唔順

1-2 82'

收足

G chi

幾時俾12m主隊

1:1 完場

pumas上呀！！！中出佢老味

good

屌你老母 打多個就快手入啦

On9普馬斯絕殺啦

力頂下盤

1:2

唉 1-2...

CUP!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

普馬斯都唔正氣了

好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打多個輸，正仆街

頂撚住

尼卡沙 一世球迷！
越紅越勁

係咪痴線架，打少一個都入兩粒

上盤抵死

2腳中龍入哂

有無ICAC

CUPED!!!!!!!!!!!

主客幾倍？

假波殺死了足球

杯佢老母啦

果然墨假

On9 11打10 輸返2球。叻仔

彌海砂好波

大。波波！

goal......40 賠主客 頂住ar!!!!!!!

食屎啦普馬斯

我抵輸冇野好講

假到

爽撚到跳舞

呢個真

岩岩又炸一個 輸半都冇

屌波要有誠意咁屌嘛

？？你都有輸既一日架咩 你一定買左主客啦 識你既人就會知 哈哈哈哈哈

頂撚實

普馬反CUP有無人反對?

紅左特別勁
估唔到客晉竟然叫到糊

有冇3:2既劇本

普馬追和啦屌

主隊反cup未

賠率說明一切

仲開心過中琴晚D 波

Cup返佢啦普馬斯 dllm

屌你老母普馬斯
你防緊乜撚嘢呀

主反cup啦屌

痴撚線

普馬斯屌你老未 入波呀

40咁多
我得34

笑4😂

19射得個一入 屌你老母

無錢走甩左呢場假波

好似有巴打買o左反底 肥肥

太假了 投降豬一半ok?

主晉都要輸 又輸一個月糧

追和輸半算啦屌你老母

冇補飛

笑撚咗

好彩買左70蚊，咁假都有

40倍

半場1:0 嬲撚到刪apps戒賭
食飯前望一望即刻嗌出黎

今餐加餸

快撚d1:3

一蚊不買普馬狗

真

追和射12m好嗎

唔睇以為係主隊紅左

終極假波 半場過數

立即完場！

普馬斯 你唔配有個馬字

輸半我都ok了

紅完輸2球 有幾撚弱智d球員

1:3 快撚d

傑志都win啦

有冇假成咁

追和未啊 普狗

好記得之前有場3-1 80分鍾後絕殺2球追和走撚左盤,今次終於到我反cup

仲未派嘅？

1 2

忙完見到 杯左 無得嗌

至少追和啦仆街pumas

戒賭了

普馬斯真係狗黎

入左1k想起機

輸半過關都好

500想起機

今日day off 又訓著返 sorry 巴打

200想起機

連m記都無錢食
普馬斯 屌你老母

尼卡沙

未完場嘛

ft了

無野好講Bruno mars

收錢

Rc 入2球 有幾假

不過總結成晚都係輸

$10

買艾美歷克又比人cup 買普馬斯又比人cup
我到底買咩先會贏

最後轟多注落下體會 輸埋就四月再戰

又有得7.5加大再加包紫菜粉了

同你完全一樣

一鋪回哂今朝艾美既血

我同你一樣 買乜輸乜

我都係40蚊

先甜後苦

買主客客主串埋佢。上樓不是夢

邊個派錢都未知

屌你老母 普狗

全部燈買普馬 好波

1300 恭喜巴打

都係跟你買馬好了

未甜過

一人之信念

一陣冇睇cup埋

又見證越紅越勁

想4

你琴日加琴晚都奶夠啦

瓜拉多仲未派？

嘩屌你老母墨假真係名不虛傳

瓜瓜真係贏
美職作客個種廢唔係講笑

總算追返前晚曼聯d錢

真
馬體會根本唔洗贏歐霸已經有得踢歐聯
呢家keep做二弟同努力緊追上巴塞
講明派副選

咁樣冇撚咗6k

點解個天要咁樣玩鳩我

我都係
要重新上路啦

墨假玩咁大

3串1

買艾美14.5b 開13角 明明一直都刷緊角 無啦啦停角停撚到佛誕
買明高fg 艾美入先 但明高反cup
買普馬斯 踢多個都可以比人cup

要轉運了

原來係你...

又要提下比馬狗gel走80k既事
不過3串4回本

梳

不過佢幫我gel番20k就算啦

想哭

好彩冇買 唔係又奶

時巴

唔好賭

返工先skip渣
琴晚奶到喊

買撚左咁呢

下星期出起機料 本身收1000k一場
咁不如免費益下巴打
只要有同肥婆床照自拍同支持巴塞歐聯冠軍
可以tg山神問佢持料

????

如果係同肥婆床照就科路我青爐 照出

中左伏+1

奶哂野

馬賽暫時幾好
要留意了

昨日已經支持我疤大抄轟
人地就性交轉運
我就戒丁轉運

頭場火車頭買定都得

無人想g

咁快諗定今晚食乜佼

買咩好

今晚食硬火車頭

等轉半一 all in 馬體會
唔中ifc見

和波等仆街

ME又下體先

勁共勁共

勁共受讓平半2.28 高水到

多仔同a米晉級好高水

a米上場主場輸左2粒比阿

new post lm

Lm 心水

跟盤仔瓜達拉又羊了

跟少左依場又贏少左

普馬斯100%輸 mark低佢

莫斯科火車頭(主) 對 馬德里體育會(客)
主客和
客@1.80

莫斯科火車頭(主) 對 馬德里體育會(客)
半場主客和
客@2.45

買完扑暈自己

第二輪就唔敢買 skip哂佢

首先要買拉素對家盤
再買蒙特盤/w

8串1 2.5大有冇same road

Rb大 x lyon盤

拉素

拉素真係不了

好撚飄忽

一早blacklist左拉素

拉素
閪花
仲有冇

拉素俾狗都唔會屌 永久BLACKLIST

多毛

里昂

豬哂，又要入錢投資草地

未入就話鋪草

今晚再屠馬會

森多

里昂咁正氣都blacklist

盤巴買咩

AC

多毛拉素作客對家1000000000000%

GUN

賭即場角輸死琴晚
下次都係唔好亂黎

Gun

All in

其實巴車果場點解咁多人買角細

帶埋老豆細佬gun 全家all in

上半場3角 巴長期控球 唔落底 本身想買 但係次次錯邊 好彩無買

多仔作客先醒神 主場成日中伏

根

上半場應該多兩角啦，蘇9下下落底都自己撞粒波出底線
車要攻下下落底出波正常要多角啦

因為前半無乜腳 下半d腳爆撚到on99

好似ft13c

10c ft

因為未明朗？

原來你講緊開盤個中位數
我e為你講緊兩場average上半場腳球中位數
原來ft10c先岩

中位數以下買細好唔抵，有時差一角就輸
倒不如未開波就買

上半場應該大把機會買9.5樓下既盤

根本去到半場重有9.5

求加入月巴gp

山神心水gp

屌d 銀行玩撚到
要我報失卡
想禁錢賭波都冇

全大大波

買咩針左

吓 食完去櫃枱填張野 過幾日就寄返張新比我 (個人經驗)
果日重要係準備過大海 上船前去ATM拎錢去賭場allin 明明係我前面果個個人重好順利拎到錢 到我就食卡 dllm

Skip

你地兩位大師頻道都已經加入咗 有冇自家屌波gp

等你啲中超水

最大問題係食卡個日（星期一） 電話個職員話過去銀行攞就得
而家又要我報失
係咪叫我介賭

又性交 又唔預我

我全家都跟左喇 你呢

巴塞 玩角S輸死

有無link入telegram

全家一齊性交究竟係咩感覺

應該全家都好幸福喔

gun

半3全10 10.5開波前買又冇
即場追7.5S爆埋
真係唔識玩角

又無睇住即場黎買？

有呀

即場jer 唔會無睇痳

就係見住佢上半 控球多冇乜落底同射門先入

上半場見佢幾腳唔係接實就直接入左...諗住冇死
點知死半爆到ON99

士砵亭係咁回，副選？

咁買開8 9 10c都 輸兩注喎

就係有睇先覺得
屌你 過o左30 40mins都係得2 3角 腳細重唔撚食硬 拿拿臨重注腳細
結果...

咁快出 ?

就係咁

早飛買左1.86 依家已經兩倍

完全唔識補 一輸角就成日亂補

以後為買角大
角大真係只需30分鐘

只買

想起機

我好少買細，即場淨係買大
等中位數低嘅而其中一邊要攻又會落底就入貨
例如中位數落到6.5就入，如果入唔切上到8.5 9.5都唔會買，因為明明7c就可以收錢，買8.5就要9c先收，其實好唔抵

想回岸

入腳都學

或者你明明可以買10.5s但係走去買7.5s，都係不智

求加

我自己係覺得買到少過初盤中位數兩至三球足水嘅角大已經好好
反正角大易補過角細好多

阿仙奴[-0.5/-1] 對 AC米蘭[+0.5/+1] 16/03 04:05 2.10 1.76

咁好水仲唔買阿記等幾時

受教了

正路

陸軍受讓半一 抵買
基鋪如果轉盤受讓半一都抵買

反手買細
同一場買大就大
細就細
反手買除非足水必中
例如賽前買11.5 B 2.04
你買到即場13.5 S 2.15
先會咁操作...

就咁買啦 馬體一轉盤就曼多收半

唔要包包

打去話 個仔亂禁咁禁 幫我落o左注 要求取消？

盤巴幾時出水?

屌你老母臭閪輸死你地快撚d還債還錢啦
買左波咒到你仆街一定要輸還錢還債
輸到仆街每日都要輸到爆廠搵人借錢
我咒鳩全波台所有人輸輸到爆廠無家可龜爭人錢爭人一身債
入左個post唔好以為無事 祝你輸到全家輸清光

14369262

入錢既時候突然發現有戶口有錢原來尼卡沙cup左 不用介賭了

羊o左都唔知

屌你老母臭閪輸到你on99你地快撚d還債還錢啦
買左波咒到你仆街一定要輸還錢還債
輸到仆街每日都要輸到爆廠搵人借錢
我咒鳩全波台所有人輸輸到爆廠無家可龜爭人錢爭人一身債
入左個post唔好以為無事 祝你輸到全家輸清光

條柒頭皮又返黎

你個名

屌你老母臭閪輸到你on99你地快撚d還債還錢啦
買左波咒到你仆街一定要輸還錢還債
輸到仆街每日都要輸到爆廠搵人借錢
我咒鳩全波台所有人輸輸到爆廠無家可龜爭人錢爭人一身債
入左個post唔好以為無事 祝你輸到全家輸清光

屌你老母臭閪

扺佢俾人login account

好心你地on9仔每日賺得果一百幾十每日都輸 仲去借錢去賭唔洗還債啊

美國佬果場2:0果時 尼卡沙紅鳩埋直頭閂app專心工作 俾著你都無晒心機睇ching

On99我無賭過個戶口又唔係我 屌你老母臭闣做雞啦

對自己的隊波咁無信心點得
而且紅牌有加成

到底半場過撚左幾錢

咁呀

祝你未買先輸

已經有初步心水
晏少少貼埋出黎

快d買波啦輸到破產最好

快，想轟

轟定jump?
Jump你而家可以

jump啦仆街

山神

馬體會開讓半1.65感覺伏味濃

有數得計 狗會都主客40倍 外圍...

山神收山兩日 今日復出之時 睇黎狗會非死都必傷
今晚航母起航？

山神收皮就有份白痴仔幾時同你老母做雞

以為得馬模呢隊先識玩戰神卡 原來尼卡沙都可以

你講野都好撚on9廢話返屋企訓啦 傻仔

尼你老母閪

做乜啫你

J你老母臭閪

回本靠山巴了

你真係好人，仲理佢，男人老狗咁肉酸 當然我唔排除係中學生

頭場角大 唔諗咁多

拉素個場唔買盤買2.5b 算

連登俠ac幾多
好撚悶

角細必GEL

今晚回歸

Tg me la

針了要跟大蛇起機了

你條仆街爭人好多錢？ [black][/black]

悶就一齊屌你老母臭閪渣鳩你老母對淫奶

tg jor

14369262 好入腦

On9仔好撚多傻閪

戒賭熱線

你老母胸圍我好入腦渣人奶比我飲

異撚你老母閪奶水好足好好飲

就來成版show block user

14369262求登入！

做咩仲唔cut ac

今晚啲盤好難玩

想比人輪住爆菊

呢3日豬到慌

On99我撚有ac 你老母個臭閪就係我ac我屌到佢爆閪

求月巴心水

屌你老母閪水就有

你地老母有冇比人屌過生個你班傻仔出黎

一日有我係到屌到你地輸到仆街還錢

咒到你個個輸錢要去借錢返工還債

每一次有人post同回覆都一定斷過關即輸每場都輸錢 睇唔到入到黎都要輸

條友輸到傻撚左

一個字輸到仆街輸

屌你老母臭閪你老母日日比你老豆屌你話會唔會傻閪左

拉素同rb 2.5大好似穩過盤

屌你老母臭閪輸
我大把錢

19589778

型撚到 未見過咁大注

偷圖feel多

2017

On9 偷你老母臭閪

成個moon都係show Blocked User

由月頭1000蚊上5000 到依加返2000 衰沖動大貪 我要重新出發

放工有傻佬玩真開心

1436

Btw呢排冇乜人做野

想試馬體半客

客和 和和

push

2.28...想點

我500上到4000
cash out左1500而家得返1000
希望下體會生性

今晚點睇

4000-1500=1000

豬千五

下體個盤

下體就咁睇係咪豬尻緊？

馬體企死1.65

屎扑停 拉素
對家

Tg埋我 大戶

想唔想博？

[member]求神童tg帶路 [url]

有水？

馬體1.65 會唔會GG

畢爾包半大有冇同路

山狗講過1點出 佢地可能預頭場唔玩

咁就等大蛇們

做咩係咁留tg 開谷?

有d想 睇多陣

有冇水

e為留個tg就入到山神谷

人地場場萬萬聲 百元大戶留個tg就想入

馬會企硬代表咩

贏 信馬會

班友以為有金執 笑撚死

賭仔衰硬 重問

我同月西tg吹水 做咩事

2.28 琴日朝早場波

入谷有三
1. 貼心水 (5場有3 4場中)
2. 幾條一注過萬幾千
3. 經常浦頭
咁先叫入到最低門檻
自問無以上三點 請自重

同感 係到屌下波幾好

今晚有咩心水

學盤巴話 有料一注幾百都係中 唔需要一萬幾千既飛先叫有料

我係大戶

單憑第二就無我份

擺低心水
今朝一場十分鐘內比人cup
一場對面紅左又cup多獲

無貼心水 但有幾千一萬飛得唔得

問我拓咩 我都係9up
我除o左第三項其他都無 所以我重係到

馬體個盤 1.65 死都唔轉

下體今晚墮撚硬馬啦。。

馬會已經斷左啦

唔係 因為我都想咁樣玩

全場睇淡馬體會
唔知開左客大家又會點講

BLACKLISTED 火車頭

咁black落去 唔洗賭

馬體會睇下陣容先再諗

以為有錢執

出左啦 係無基沙文同用後備龍姐
其他人腳都正常
聯賽頭四又唔洗點爭 冠又衝擊唔到
專注大賽都正路

時晚今晚有心水未

我5場有3 4場針
合唔合格

BLACKLIST一日

日假日日都話唔賭啦

出左啦 一半副選

3-4個副選姐

好似平時主攻既G7 C18都無 勁共勁共會唔會偷到雞

最緊要心態

依排馬體會都好似幾正氣

頭場入球細定火車下盤好

合格 造福人民 買你對家
12點出咩 準備買你對家

頭場下盤 半和 全和

出現了

中後場都無咩變動姐
邊有半隊
可能王子突然發威

太凍，不了

兩個都無 避一避算

無佢2個真係差幾多

隨時撳制換G7

角細算數

轉左半一

yup 原來諗住出一個都買
但依家要等sub in 駁唔過

轉左半一啦

咁姐係買馬體？

一禁入去睇就見到轉左

下體會

馬體已上船 食撚滑 又派錢

阿妓係咪都轉左

馬體Keep住平半超低水咁耐唔係好事
一係馬會唔想轉半一高水，想賠小啲
一係低水引客
呢場主場係俄仔，凍撚到仆街馬體未必適應
加上贏3粒未必去
好大機會和波
不過呢兩隊西波避得就避啦

下半掀制出黎食半格

下體2.25 又呃球迷錢

是

好想屌落去

同d大蛇對既話就skip

轉埋半一超高水 Skip得

岩，而且根據我判斷，今次有8成機會墮馬

所以屌下盤

火車主場好似唔錯

下盤

但下盤低水

1.6X平半轉高水半一，大我呀

等下盤高水啲先買

Rb萊比錫 非常似樣

有冇人同路，都幾有信心下

氣候加持
應該今場墮馬

想一開波大細入球轉2/2.5球，大吊落去細

同路

有無人屌角大

今朝有場波有高原加成都墮馬

不吊了

普..

小注主和算
我估劇本應該係主隊先入一粒
之後6x分鐘換g7 再追和

波蛋1.1

主隊贏埋都似

黃蜂有冇同路人

下體會下盤有冇同好

馬體會出左陣，基士文後備，又無哥斯拉

咁多場得妓最似樣

妓晨早轉盤冇變動，分分中又係伏

馬體半和

最穩都係LYON

頭場主客 客主
個盤諗唔掂

有冇大神

受唔受加

我都係搵人吹下你加我

難啲

其實咁多人搵我做咩

求水

搵你吹水姐

想溝你有鳩小妹

想你帶我飛

頭場博半和好過

受唔受溝？

有鳩你都岩
THIS

火車頭半和主勝

正啊

訓先等收錢

頭場 主-和 主-客

祝好運

同路 啱啱買咗

有錢

肯定係下體忠實fans

唔買盤？穩好多

屌牙 下體半一

佢冇買客其他已經好穩

有料

有咩盤穩

下體 阿記 辛尼特

原來有出王子

想問馬體咩陣容

辛尼特都有人要

唔使講咁多 訓先等收錢

今晚有冇3x4航母

幾乎戴綠帽主勝係咁跌

度緊

買0:0波膽算 2隊睇黎今場都唔攻

唉 下體就下體啦

巧牙

買500fg😂

跟了

覺得入到一球

火車頭入先 然後1:1 下體晉級

半和

如果係 你會射走月巴個下體fg

火車頭唔打俄超搵我阿婆去守龍都入唔到波 妹下妹下

講笑

好好笑😂😂哈哈

半大送錢

1200?

下體

Bb

有大蛇同我一樣諗法

馬體個陣得前面兩個同右閘係後備

Mon po

開場先買 1.5水唔夠高

買咩好。。

希望torres入到波

角球點買

個龍都係
後備右閘同後備龍影響唔大
但有前面兩個同無 差好遠

下體 支持王子

買個細波，屌下算

有冇半和巴打

睇漏

見撚到王子正選唔開胃

有傷有停賽所以得後備

諗唔到買乜。。

王子又復活

主客 客主 和和 都有人買
亂到呢

Juanfran雖然今季轉左後備姐 唔係廢嫁啵
比後生上下位姐

王子

大蛇

諗唔到買咩就避算 無謂輸幾百鋪草皮

琴晚場車仔.......

似和

王子勁

跟 睇下角點玩

求9其買咗入球雙

要對王子有愛

主勝

即係買乜下體定火車頭?